有著Ultra Boost既巴絲入一入來

想請問連登各位兄弟姐妹係邊度買鞋
小弟對鞋無乜研究
網店大多都係得白灰黑
又怕買錯莆田貨

tb

tb睇完好驚奶野
啲評語睇落去有伏

Adidas冇咩？

去到最後先去adidas度睇睇

會唔會買到流野

Second kill la

聽朋友講話secondkill都會高仿野當真野賣

即係咩

Ultra boost唔需要溝貨賣啦
貨量大到通街都係 基本上2.0-4.0都任你買
冇高仿既價值

果班員工臭串過hihi,不了

咁tb信唔信得過

你依隻款adidas 大把現貨啦
點解唔去adidas 買 要去ig shop

懶 未有時間出街睇

就算著開嘅size有cage嘅都有可能會頂住
試一試好啲

當你有咁疑問嘅時候
通常都會買到假野

Second kill

無我要個款

求其一間ig shop la

睇左好多間都無 非黑即白

m_lstore